【三生三世】唔明點解中國會吹奏趙又廷係「整容級演技」

之前屋企女人開電視嚟追呢套嘢
無聊冇嘢做，斷斷續續分別睇過幾集

睇過幾集包括：
墨淵上神收徒弟
變咗夜華唔受姣婆溝
夜華溝素素，玩壁咚
夜華打算出兵詐死

由始至終都係得一個樣

偏偏，我google一搵
中國同台灣都係一致吹奏佢有整形級演技
話佢演技出色
明明就成套劇由冷漠到心花怒放沉曬船都係得一個樣

利申： 唔會曬時間追曬成套中國劇先再評價。冇睇過趙又廷其他劇，只係講緊佢呢套劇嘅表現